[阿狗入]有得比你揀，Kante定Xhaka！？

如題，雲加為左xhaka放棄收購kante

比你地球迷揀，大家價錢一樣。你揀邊個

正皮： Xhaka

負皮： Kante

kante 靠matic carry 姐
xhaka 新xabi

xhaka靚仔啲

一定Xhaka
爺爺話咩就咩啦

緊係要哂
一搶波一個出波 幾有前途

投左xhaka一票

我嘗試代入牙狗既角色，我投xhaka

double fly ok?

kante for sure

kante只系一件死黑鬼

你兩個真係狗來